一個很好的鍛鍊技巧會告訴你如何調整這些數字以適應你的健康水平，但簡單地知道該做什麼和做多少次，就能防止你過度工作或傷害自己。使用TikTok打造完美訓練計劃|桑德拉·古鐵雷斯G.| 2020年9月17日|科普
美聯儲調整了其通脹目標，以尋求每年2%以上的物價漲幅，此舉可能會在未來幾年保持低利率。美聯儲將短期利率維持在接近零的水平|李·克利福德| 2020年9月16日|財富
根據FiveThirtyEight的四分衛Elo評分，相對於首發球員的平均水平，Aaron Rodgers NFL職業生涯的最佳比賽QB Elo評分基於傳球和衝刺表現，並根據對方防守的質量進行調整。亞倫·羅傑斯又像亞倫·羅傑斯一樣打球了|尼爾·佩恩（尼爾·佩恩）。paine@fivethirtyeight.com)2020年9月16日第五屆第三十八屆
其中一些變化可能相對較小，比如生產商調整生產戰略。到2020年為止，電視和流媒體的未來是如何改變的？蒂姆·彼得森（Tim Peterson）2020年9月16日（Digiday）
根據Fivethirtyweight的四分衛Elo評分，卡森·溫茨在NFL職業生涯中最糟糕的比賽，相對於首發球員的平均水平，QB Elo評分基於傳球和衝刺表現，並根據對方防守的質量進行了調整。我們知道一支足球隊會在第一週獲勝。但也許不是“足球隊”。ziegler@fivethirtyeight.com)2020年9月14日第五屆第三十八屆
在被擊中後，他們會調整搜索到最有可能的路線。獨家：在警察殺手的最後幾個小時內|邁克爾·戴利| 2014年12月31日|每日野獸
投票公司和媒體如何適應新的現實，似乎也是一個相當長的弧線。紐頓以來的槍戰|克里夫·施克特| 2014年12月14日|每日野獸
有一個計劃，但要靈活，適應新出現的現實。託尼·拉魯薩（Tony La Russa）解釋瞭如何進入世界大賽《戴夫·波特魯克》（Dave Pottruck）2014年10月4日《每日野獸》（DAILY BEAST）
在最好的情況下，他們會建模並教授如何適當地調整和適應。託尼·拉魯薩（Tony La Russa）解釋瞭如何進入世界大賽《戴夫·波特魯克》（Dave Pottruck）2014年10月4日《每日野獸》（DAILY BEAST）
參加一個一英里高的活動就好比突然被投入到正在進行的比賽中，不得不相應地調整自己的行為。2014年9月26日參加英里高中（餐飲）俱樂部| Allison McNearney | DAILY BEAST
我們必須先有母題，然後是適應和調整表達的技術，並在活性劑中開發設施。富有表現力的聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克
如果法律試圖調整這些案件，將需要比現在更多的法院。普特南為門外漢準備的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯
她正在努力調整那束紫羅蘭花，這束紫羅蘭花從她頭髮上的扣子上鬆了下來。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
無論如何，為什麼不能讓女人置身其中，讓男人用刀槍不入來調整他們的爭吵呢！紅色的一年|路易斯·特蕾西
斯皮扎澤開始感到非常不舒服，因為現在礦工開始將玻璃頭盔調整到頭部。黑鑽石| Jkai先生